[
    {
        "question": "Qual é a gacha currency do jogo Limbus Company?",
        "options": ["Primogems", "Orundum", "Lunacy", "Stellar Jade"],
        "correctAnswer": "Lunacy"
    },
    {
        "question": "Qual é o nível de classificação de anomalia mais alto?",
        "options": ["ZAYIN", "TETH", "HE", "WAW", "ALEPH"],
        "correctAnswer": "ALEPH"
    },
    {
        "question": "Em Library of Ruina, qual o nome do restaurante favorito do Roland?",
        "options": ["HamHamPangPang", "Pierre's Bistro", "Hell's Kitchen", "Dong-hwan's pub"],
        "correctAnswer": "HamHamPangPang"
    },
    {
        "question": "Qual é o nome do Canto 8, cujo protagonista é o Hong Lu?",
        "options": ["The Unconfronting", "The Surrendered Witnessing", "The Dream Ending", "The Outcast"],
        "correctAnswer": "The Surrendered Witnessing"
    },
    {
        "question": "Quantos Sinners existem em Limbus Company?",
        "options": ["10", "11", "12", "13"],
        "correctAnswer": "13"
    },
    {
        "question": "Qual associação é encarregada de gerenciar fixers e classificar níveis de risco?",
        "options": ["Hana Association", "Shi Association", "Zwei Association", "Seven Association"],
        "correctAnswer": "Hana Association"
    },
    {
        "question": "Em Lobotomy Corporation, quantos dias dura um ciclo completo de simulação?",
        "options": ["50", "31", "45", "30"],
        "correctAnswer": "50"
    },
    {
        "question": "Quantos distritos existem dentro da Cidade?",
        "options": ["26", "28", "33", "41"],
        "correctAnswer": "26"
    },
    {
        "question": "Quantos graus existem para a classificação de fixers?",
        "options": ["9", "10", "7", "3"],
        "correctAnswer": "9"
    },
    {
        "question": "Qual desses não é um color fixer?",
        "options": ["The Red Mist", "The Purple Tear", "The Black Silence", "The Fairy Arbiter"],
        "correctAnswer": "The Fairy Arbiter"
    }
]